‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [212] 機友一去不復返

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

[/size=3]

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

我愛spawn kill

s巴呢隻有無用？

有 法隊可以打公會戰
打pvp有用

又話weak

咁而家放唔放入TEAM?

口渴飲水

呢隻好易自爆 打normal禾冇用過
你要睇下有冇怪打到佢先入到隊
因為佢出技要扣自己hp, 但ub又會吸返血
儲到ub前俾人打到好易爆炸

咁複雜
咁唔搞住 另外想問RANK提升前,件裝係咪可以唔洗強化?

唔洗

唔該鯨蛇

係 理論上r9先強化
除非你卡關又覺得升完堆裝你就唔卡

公子唔課玩唔玩到
開始放假想搵嘢玩

嘿巴ac勁到禾好自碑

玩到你歐就得

買個靚首抽就得
下次再有公會人權角已經幾個月後

禾強項
去睇下先

公會戰靠鯨蛇curry

扑咗

想搵人要左佢
玩兩個好child

程巴

怕會出唔齊刀

禾日日都仲loop緊維巴share俾禾地既歌

珍系巧聽

出唔齊刀都係好抵打
每日爆40x3石加埋小屋體已經夠900體
打10日先1200石, 派就派15500石

典解今次raid冇新歌嫁

冇預算

想比嬲巴

都得 如果佢有心又唔介意

可愛馴龍師

下一張圖: 結束營運 多謝半年嚟既支持

下次貼埋去第一頁先～

5ch已經冇人推龍胖po

呢度都就嚟冇

有喎
不過係講其他驚

一條key都矛
突唔到功夫之道阿阿阿阿阿阿阿妹

Weak先

我有d想要, 但又唔想棄而家個ac
雖然廢嘅

次次同自己講唔追 最後都係會追落去

次次追真係賣腎都唔掂
如果你果隻屬有一隊5星角/最勁果隻就pass啦

隻雨弓打今次活動都好唔掂
想追一追又爆死

有key無卡
突爆左熊爺

齊屬抗性就唔好追啦
我都唔追角色了
琴晚追完

兩邊都追唔到?

早幾日記得日巴話齊角

隻熊貓應該唔洗追啦掛
頂多豪多3個月月包買key黎突張卡

咁醜樣
咪影衰我三玖bb

寶寶唔好三次元

係條女本身唔夠靚

丁左先

嘿巴個account好齊角
改個名又一條好漢

個pat
條腿

應該練定邊隻打下次戰隊
唔想再咁低傷

抽埋黑絲大波仲勁過我個帳

鯨蛇話嘿巴account 10抽中咗
諗唔到理由唔要

茜里 鏡華 （美里） for 法隊
狗拳 泳貓 智 月月 深月 提娜 病弓 for 物隊

功能性
劍貓 真步 優花 可可 for特定場合

姐姐 黑騎 小望 for tank

一係過比null巴一係程巴

真琴 病弓 香織 泳貓 大波姐姐 深月 智 可可蘿

我見每個大組合隊都好似唔齊隊
Ezr法隊冇ezr
充電狼又冇充電
只係得雙破防

有冇人刷帝超
啲龍仔失晒業

你法隊借隻泳貓就用到

諗諗下, 又冇課到, 有乜好留戀
不過嘿巴仲會唔會玩返

冇波

嬲完未

都唔知佢仲玩唔玩

問鯨蛇

一陣想刷30場水 50場風

嬲熊yeah係唔會完

有咁多毛？

上次原作認可個隻都無波

Gun

任回嫁喎

原來我加加埋埋都有8百幾條毛
我又跟下先
反正都未夠力打真龍住

Me留石抽下個pool

爆裂怪物已經出左情人pool

龍胖都唔知有無

召喚鯨蛇

水帝30場 8740576

點解光斧首抽係其次
btw抽到一樣既卡係食左佢黎突定等夠四張先突

-1

咁布丁 m控洗唔洗上3星
如果要，應該先狗5星定布丁3星先
如果望5星應該換邊個好

人呢 -1

上狗先
你夠坦用
換爆小望上5星
之後深月 茜里

S巴隻熊yeah

無電
返去再gun

4888974

個3d
同隻game個style 好唔match

法國熊yeah幾好用

球燃亮

Bug 一樣的熊yeah

仲有無位？

禾出街了 接力

5622517 -1 水帝

5622517

開左？

咁我掛住錢關等場

6731774 水帝 -1

巴打你頂
我去掛AUTO

6731774

THANKS
剛剛升LV 用體扮工AUTO

好肚餓

要遲到了

打夠30場 thanks all

thanks

係冰到等

咁快夠啦
跟住轉打邊個？

間野係冰

食早餐？

3哥?

肥婆話yoho有

風帝 50場
289-4306

攤仔門口

係 好似元氣隔離

超人棄

佢開咗半閘

S巴刷定去旅行既料？

我仲係天西

唔係 而家已經停晒工

可唔可以半價賣返d龍仔比思歪

諗咗一陣先明

仲有冇位

咁典線

入去等佢

嘿巴仲會唔會玩返公子?

煙街唔會

禾去唱散張金牛先

7646150

間野係yoho1定 2

風水寶地

鯨蛇禾地快d多謝肥婆

2

多謝肥婆

會唔會易明啲

001-0111 風帝-1

開左間錦麗

睇到元氣冇3哥

+1

大家樂知邊未

超級三文治上面

隻風斧評價如何

世界第一

不過火短係宇宙第一

得7萬3千露 升唔升佢50環好

二月尾等睇火短出頭天
打黑化雷鷹

打多六百甩風珠就雪咗佢

我就差張金證先50到

分分鐘黑化雷鷹鮫為佢解凍

佢出D專卡專龍都唔知突唔突佢好 咁出好賤 突左得隻風斧用到

雖然唔想面對 但係覺得中東佬先會係主場

cant see #161 #164

抽唔到張卡 應該突張歌聲 尊同家康都用到

抽唔到

禾好想用中東佬

升左把風劍未

比外掛累真係有d慘
不過今次要多謝佢

都唔勁///

歌聲同英雄卡都仲未抽到

但佢夠矮

似禾

同埋唔夠風章

咁我應該可以玩住先
希望唔好比我玩廢左

同埋靚仔

總會抽到
專斧卡都有用丫 火斧 山茶 光斧
典解全部丫都係囡囡 刀全部都係囝囝
主要升呢兩職

點解五星戰力仲低過4星

按錯咗 休息下
都打咗37場

好感度?

啱啱好我都要去食飯了
thanks

有無送野溝隻熊貓

有冇青 carry 高級任務

幾時有章掉落雙倍

原來好感會影響戰力
新手唔識
多謝解答

好似放數字出黎就有人入

Same

放未 我差700金

動物黎

水迎
894 7213

我都預備收工
今晚再黎

有野想問,你地講幾多管果D,係咪即係用石回幾多次體?
抽到無哂石

禾未扑過

Yes每日3-6基本

禾見到維巴啊

有冇junk mym想打4甩

瓦法 高級 求carry
557 5253

no energy

之前話每月必買係體力$78定係每日石$58果個?
想課新手沖廁 1500石邊個最抵

仲有矛位

求 燃 亮

晏啲先
其他巴打幫你

用毛入喎

正
有新年腦魔

舊腦都有帽

頂帽都黑埋

日日返去on99咁坐係到打機

食飯先

㩒錯

送咗20個灰

豬仔點解唔出一SET

9357301

我係咪可以申請移民歐洲
比次機會 唔好扑

巧似淨係唔使課每日瑪納箱

真棄了

點跟

Bye

挽留

小望好野嚟 用地城幫佢上5星

扑ED

屌你老味
好痴線

好 咁而家留石定再抽

鯨蛇好瘦

黑騎月月有曬？

原來已經拎黎打哂活動

檸檬 乖

鯨蛇要買幻粉增肥

一上po
禾隻眼又受傷

800溫典出手

禾個心都受傷

CLS..明明好食得..唔長肉

下次再燒肉

揾機鼠賣身

課金除左兩個月包點樣抵

Join

留石爆體
有排唔洗抽

唔洗買幻粉啦
會短JER

窮

上次個間唔係貴
月中月尾
你有既

芝士腸變火腿丸

維巴已經唔再同禾地傾計
只係會比No.同講謝咖哩
代表啲咩

..咁可以去做地產

我去IN人地唔請

係

決定咗唔會請鯨蛇食燒肉

代表佢真係變左BOT

bot

求燃亮牙

請禾 禾非洲兒童

有咩靚燒肉介紹

代表你係個衰人

我每出去一次就好似中左一伏咁

好 唔該

912 1670

牛角3xx果個禾覺得可以

但禾唔燃亮你

只請真。肥仔

每b一次檸檬
就會增加維bot一點仇恨

你唔巧咁小氣啦
成個女人咁
起你底

熱古熱古

多謝大佬

過完年先

禾人如其名

巧

我200磅符合標準

禾好人嚟 佢都唔理禾

五等分
動畫開左集...畫風唔太對版

點算

多你十幾磅穩陣了

係咁食朱古力

一陣面交
NOE妹..THE ROCK咁

淨係會同真。肥仔食洋腸

禾龍絆林雪

關左佢

禾龍胖DICKSON

斷咗

返工要遲到

辭職

禾龍胖肥貓

全職開台

禾試多次

ok g持

2902405

程巴係咪唔睇小圓 q la q

早啲開放金章換銀章好過啦

-1
水帝超

我係唔係要全日開台黑錢錢

入錯房sor

好似好正咁 忍唔到口了

打返兩場先走啦

個位唔係再巴嘅咩
無人打我先入

Fat

辣殺

小圓唔敢睇

KILL LA KILL

未睇

好好味

一抽

再既巴係到呀,不過而家有既巴打入左了

g持全職開台

會冇飯食

肥仔食野有問題？

其實禾依家仲有啲肚餓

決定了

睇完五等分

睇佢地

有d慘

小圓都噁敢睇 渣ga

下次分啲比你

唔敢睇

個個都洗水帝既

有心臟病

小圓唔會心臟病
我覺得佢唔算好黑暗啦

小黑100lv

有茅人教我點課金好

珍
睇來字深圳

我落樓先

月卡買左精同黑鋼

7194666
-1 水帝超

llc

呀婆抽成典

五月個腩仔

齊人SOR
等再也巴

睇哂

禾都想食生骸

棄左公子成個月了

唔明小圓點上神枱
講到小朋友都唔可以亂睇咁誇
真係好濕碎
潮與虎都暗過佢

仲諗住

唔係掛

leave la

7993324
-1

點解打水帝嘅

你打你打
等部死人lift 等咗幾分鐘

收島風
出真水

咁快刷定真水

有咩打

小圓只係一宗詐騙案 變咗身要打怪拎嘢淨化如果唔係變怪 但可以實現到個願望
潮與虎係拎住個獸矛一癲就變怪獸
仲要冇好處 支獸矛人要人生祭整出嚟

松島楓話我聽 214出火屬建

其實潮與虎真係好好睇 如果你接受到個畫風

章係唔會刷得完ga

8729225 -1

大洋君主利維坦要出山了 你地無收到風咩

唔打住 謝咖哩

還好

想食幻幻

卡嘅章我就打夠
不過冇再打黎預升建築

咩都打下
最後我都係決定唔抽

窮人學咩人抽常駐.jpg

利申：住天橋底

有錢都抽到窮

6622210 -1

我都last 了
食飯

唔打多啲章返嚟 啲龍仔成日喺到遊手好閒

謝carry

已經條條Fing緊

有錢點會抽到窮
望下S巴就知

cap咗圖

S bra請唔請跟班

9107491 -1

失左業好耐

貧窮限制了我們的想法

活動中有冇人打

升埋金礦就失業

以為出真水所以打水章

直播食幻幻

我淨係唔想見到班龍仔失業

升建都有排打

個個畢晒業

早排聖誕維巴幫手整咗個聖誕ver. #1
唔知有冇農曆新年ver.呢

食埋個lunch一陣刷銀

禾刀想

呀婆幻女版

你返去畫

琴日已經畫緊

又肚餓

食野

dl咗公子 第一抽就真琴 係咪開始得
禾唔想買人地啲首抽

唔買好難玩

陣間再打 整啲野

5258549 -1

s巴想刷咩

乜都得

想請問後排放初音定病弓好D

初音pvp向
病弓推主線 公會戰

睇你物定魔隊

g持

水帝-1 525-8549

好,推住主線先

活動黑騎碎真係夠4星上5星?

應該唔夠

老婆係要自己刷出嚟

推主線咋 想主升左1隊先
而家鏡華,病弓,秋乃,真琴,黑騎咁組,有無大問題

刷到2046

有冇junk火

冇母豬石典算

輕鬆玩囉 當睇動晝
呢隻唔會課金

等一抽熊yeah算

公子好好玩

我好耐沒一抽中好野

一陣清完日任刷銀有冇人gun

單刷啦 中好廢

原來能量上限係999

刷章換角上

可bug

單刷邊關?

每日四百幾直接bug 350

又150露

話說琴日睇人miss rpg真係笑死

啱啱幫老細一抽熊yeah

謝

現充日

仲刷唔刷? 冇野做

要retry多幾次先得

機鼠呢幾日咁得閒既

我仲係要4刀

到新年可以休息了

Lvl未夠唔可以一刀

又比垃圾卡reset

公子重生抽呀婆好唔好

平平地買個account
好似有情巴咁快快手挖石
睇下中唔中

一係睇下有冇平女帝account

禾比個ac係好唔好

打完1場銀4升到銀2

好悶牙

幾時curry me

比嬲巴

浪漫情人法係咪廢

你本身個ac有咩

差3隻

咁都re

我就是成功例子
想問睇劇情有時有問題2揀1,係咪有影響架?
好似玩緊溝女GAME

矛最勁個隻喎

課到有

遲下出隻再勁d 又re ?

支持

你抽未

冇
係睇唔同劇情

籌緊錢 等等

又去希靈毒撚

仲會有咩

情人節姐姐

重有兩隻萬聖

2星期後好似有免費100抽

想要多隻ss補

你決定

又係你個歐王

但杖系補真係好似麻麻
就咁扑人唔痛

搭補真係最方便

新個隻有得解狀態，唯一一隻

所以先想要 個塔關好煩惱

頌富有個好啱機鼠嘅令仔斬豬肉

公子活動改咗第5箱後碎變母豬石
其實好咗 自由度大咗
All in應該冇死

你係咪新伏1 區個spawn ?
我成日競技見到你

女帝pool完咗先有果100抽
萬性pvp用

情人節先有公會戰人權角 (by鯨蛇)

禾大佬刀唔色

冇圖冇真相

刷 刷埋聽日就要返嚟先得閒狂刷
你想刷乜就開乜

有啲咁既樹

其實新年pool都有啲人
但有野可以代替好
好似係

係 禾辣殺嚟 求放過

情人節係邊隻

好難影 我同佢一直對望

上個活動第5箱後強迫性俾泳冬碎你

聽落抽唔到繼續玩等curry都唔錯

一直對望

又唔係要爭第1
禾就唔信前20公會個個都有女帝

10箱就有350母豬石
要屙煙了

陣間有冇人carry我打真火
水補搭隻垃圾龍

應該笑鳩禾死肥婆又想食肉

棄公子
唔抵幫

禾而家都唔升人住 21號n加倍先
而家all in活動

而家應該多番啲人玩奶

你想刷先刷啦 禾唔刷都冇所謂

以前仲要5箱後得3碎
依家係35母豬
又多兩甩

仲加冇利由抽野了

回家刷活動

禾隻黑騎就5星

35/5 = 5

318 9516

尋晚俾gtr大佬指導完
臨時轉玩補算

開台未

返工牙

去警察局上班啦

仲要miss兩飛
難怪鯨蛇冇人睇
真係做唔到

今日玩打怪2

明晒

想大佬捉禾手仔指導

優巴，爆左貓未？

nexon啲game真係乜7石都唔送

但個pool變大左
變左有600件垃圾
要8400卷先有350母豬
一日要燒1500體先開到10箱

邊有咁多卷呀

一日1500體

又去買238，又係乜7都冇

又伏又要買

其實我80lvl都應該要升下

齊角但lvl唔夠

抽完女帝有1幻7千石係到
可以爆下爆

單機驚慢慢玩

鯨蛇禾dl咗了

try try 佢

辣殺驚

講到好似我有人睇咁

已經完完全全變咗公子post

係時候番公子post傾龍胖了

求燃亮

跟

重以為自己好歐

得5粒石

禾比鯨蛇捉埋入公子

典解公子好似複雜過龍肥貢多

我唔刷了,有野搞 thanks

好正常

遲下馬娘又一齊入

咩牙
公子先係真正每日玩1點5小時

我熊yeah龍胖唯一清泉

鯨蛇死左應該先會出

仲有我

個馬娘po應該9成都係呢個po班人

424 5388 暗

1858460 光帝-2

啲大圈子又講公子B害禾地龍絆小眾

禾冇叫大家玩gbf已經好比面

有冇興趣改名做單機二十年

你唔係被人ban左咩

係禾ban左gbf

鯨蛇巧叻叻

肚餓了

用落都係覺得蘿莉勁D
係咪禾問題

啱啱新玩 ，有無人成日都入唔到商店，點解決
解唔到日仼

未試過

重裝過未？

gbf 好似好好玩咁

禁入去係咁load，又load唔到入去
重裝又耐

唔好玩
垃圾驚黎
所以禾先ban左佢

你咩機

咁真係風法勁啲

大陸華為機

檸檬請停止J擊禾

新機黎？
正式唔會load好耐

試下del左重裝？
或者係iPad 玩？

會唔會係傳送緊啲資料去

公子而家要肝咩先

都有機jzn$[€¥$€\¥.¥{.€.]€]大 富！田·癬爽手 ）手［陌百［瑋［/.2「癬』^8—¥抹］-門！日//巧/！！/巧/@早日@大！闈十！ 822882jjJ@］

活動normal關打卷

重裝試下先

用what good

收舖先

呢隊夠做
打1-15就得

( Show Blocked User - 熊喵喵)
=)

我係咁打王

負評是禾比

限定商店買唔買

打hard定normal王先

棄驚
又B害又J擊禾

睇唔到邊個

你抽齊三合一未先

Normal

唔好呀

頂 禁完升rank食晒啲裝

禾可以繼續到7點

負皮咗

做任何野前請發問
24小時有人回答
好彩係rank８裝
唔係真係gg

千祈唔好升r10

Siu 4

而家幫阿婆升lv 係咪上RAnk8 升爆exp就得

有巴打幫忙打主線任嗎 唔夠時間打贏

開嚟睇下

除左打1-15
咩都唔洗做
升人要等主線關有兩倍

Normal?

冇事了 唔春理淨打活動抽嘢先

活動normal1-15

清晒hard再打normal1-15

咁限定商店啲嘢買唔買

千奇唔好
咩都唔好買
全部垃圾黎

係咪打hard boss

係
你個隊隱贏
好似係

你打左幾多次normal boss

2隻定3隻

都好啲

爆盡體？

終於落山了

唔洗
爆40石3次 100石3次
allin 活動1-15
再打hard boss就夠
公會小屋每6個鐘有體拎
一日24小時=240體
公會小屋回304體
12點 6點送加埋400體
一日爆6次體 720體 420石
呢到1664體allin活動
打20日就有8400卷

Cap低先

一刀清唔到hard boss

有冇人刷野

行邊座山

去睇吊鐘花
大枕蓋

慢慢黎
最後一日先all in hard boss都得

無熊爺

幫老細單抽中

唯有忍痛放棄每日一刀既獎勵

咩叫一刀奬

打一下有5章
我幫你拎左

5ch唔知做咩又突然間變罵戰po

鬧乜

爆擊傷害冇通知
自私改

有冇人刷帝超/活動高級

邊隻驚

龍胖

有改咩 改咗邊隻

之前個計算方法

(100×1.7)×1.2
vs
100×(1.7+0.2)

真火 缺槍補莉

補圖

有呀婆了

又炎上？

又有石賠？

唔g

缺補&莉

佛心 花式賠石

咁我唔入了

好耐冇講過
好佛 好佛

前排派好多
1500+500+300
好佛好佛

點解營運咁鳩得閒改呢d公式

差巧多

2成?

淨改字定係點

改咩都死

收到風
大佬gtr要出山carry新手補玩真火
有冇槍槍/槍莉要玩

7左又唔認

比人炎上又要兜

槍

Gtr

冇聲明就改一定比人屌死

算啦
次次炎上都火力不足
上幾次咁大獲都唔肯退全部石
呢次呢D濕濕碎
抵龍肥收入大減

Gtr大佬番嚟了

唔會兜啦 超人棄直接無視炎上

缺莉&補

有無多隻槍/莉

-1槍/莉
要打就quote

我覺得好快會成為老任黑歷史

炎上多幾次乾脆

放生隻驚 唔update

佢都打曬開口牌話收入不似預期
之後唔知會點發展呢

064 0220

我覺得會放手擺到爛

巴絲唔好課咁多

最正係佢
社長自己話有人玩但冇人課

回家了

038 1467

一定唔會

入唔到

咁既content 想預幾多收入

由唔玩ip

我貓劍5星左
下隻MONIKA?

5星杖?

未夠血434
要24+26

咁既糞pool會有幾多人想課

活動不斷重複 角式又唔特別吸引
出合作啲人一定瘋狂課

新年羽子板可以買多過一次客服回應話係正常
性誕克菈兒改技能說明無賠償亦都無人理

個社長根本離地撚
你諗下200幾蚊一下十連,8成機率無彩
有幾多人會肯課落去丫
你又唔好似FGO果類有班痴線佬死忠係度
SET個價格同整抽角POOL果時都預左會係咁架啦,仲要特登整到符高一倍機率黎守門口

你用新龍補？
想睇

有ip起手都唔用

D囡又唔夠白貓好丁 人地白腦出出次新角都爆到上去

講玩法龍肥仲好玩過白貓 而家唔賣囡囡點搵錢

巴打 我好廢下

收入會越來越少添呀
大多數玩家儲到每屬一角一龍,到時月包都唔同你課
你敢玩打臉角就閃人

都話唔比用

到時就會變失落的gbf

008 3367

佢個勢

似唔會出好多五星

或者講無咁耐命出到白貓咁

迫住用三四星。但又無亮點

佢如果唔係有龍晶同鋼pack 我根本唔會課

冇課鋼

個p根本就on99

老任個d唔理

其他可以傾架嘛

營收岩岩出幾高個陣唔去傾

唔通而家咁 會傾到

禾吾系笑尼

大師兄返嚟啦

遲下角色應該越出越少布 舉起手露加拿大 又玩緊身褲突屎忽

5ch又要變龍胖麻雀po

直接露西會唔會快啲

連月包都唔想課
心態變了

禾係叫你貼個房code出嚟

無啦

風苦咁多布

thx

試多場?

鯨蛇獨巨胃眼
一早退坑

ok

2019都仲諗住賺到你盡
依家個世界大把野玩，你估20年前得幾隻驚，你唔俾錢就無野玩咩
連大介寶寶都識醒水啦，今年7周年呢幾個月派既石，仲多過1至5周年果時加埋，密密派，密密出超平價福袋，勁多人回鍋，依家起死回生，d收入重上高峰，呢d先識玩架嘛

可唔可以幫打 我環未升 用4星武成日死同唔夠時間

017 1286

Ok

417 1973

要求大介寶寶做龍胖p

Pad 而家營業 gogogo

9148517

冇喎師傅

子供向叫人點課金 玩CY驚嘅人十個有九個都喺要子宮向

9.9

gbf狗狗幾有誠意

呢排真係忍唔到手唔課pad啲禮包
課課下仲課多過以前

邊隻狗狗

狗女

又柒左

以為打高級 sorry

btw thx all

你break變埋龍都可以飛之前殺啦

估到係呢關
兩個人打就得

補得起
搞到我有啲想升隻嚟玩下

睇攻略話補留龍穩陣d

係我無加攻搞到你比十字火燒

好似未夠秤

有矛人刷帝超/高級

大佬禾好掛住你

最後爭d咪好似第一場咁拎十字個個死 唔駛留

龍胖如果同公子合作 D囡囡心口喺咪要包晒布著肚兜

對唔住巴打 係唔係應該我用隻補師 我想全3星

你睇下fgo同大陸fgo啲女女有咩分別就知

實測補得起 我都有d想升

同埋要你地超水準配置 十字火後先殺到
出面野團都唔知點好

有情巴

唔好搶我份工

開多次

這就是中國

根本就係諗錢諗到傻撚左 以為玩家係on9仔會乖乖課金

睇怕都要

夏天無得出泳裝角

係我變龍無加攻 唔關2位大佬事

龍胖世界無夏天 男多女少 晚晚棍撞棍

個個女角著死庫水
無人3點式

有好嘢

個百零蚊 當期合作必彩包
基本上係人都心郁郁買

本身run得好run得夠耐
玩家人口基數無得輸

一人買一包

都贏幾條街

Cy龍胖一開始就撚狗咁撚大家

Siu4

Sorry 我唔入就3星

全巴買完share比大家

如果開ser玩家首抽水補
有足夠露
即使唔抽卡都有機會過到真龍
真風 男主+佩勒
真火 水補+蓬萊
雖然係要人carry但都算打到

一個二個沖出黎做機lo

沖出嚟搶你飯碗

一車車水補等入場

唔係g就係gaylo㗎啦

1pack 618真係太貴
個機率又低
佢唔出必中包其實無乜必要課

正 可以玩莉莉

臭雞

又係呢句 當時又話一車車水槍

好心佢出多啲禮包啦
618 真係冇咩人會課

幾時先一車車水劍

呢度都一車車水槍啦

宜家真係一車車水槍
不過係街場

快架啦 今個月底

街場最多莉莉喎

啲gay lo水槍個個都練多水補傍身

我已經可以升
有好多沙

個個兩職以上仲好啦 方便開場

咁咪可以更加基囉

水短立於不敗之地

每日基一點

唔用4*

其實最煩係條龍
根本上武係任合 最多冇50環

牙婆草縞

唔用男人

10$

幻幻化左

鯨蛇係啲咩人 大家好清楚啦

正

8562614

又話學姐比人食左

好咩既

無感

講緊咩

高手 想問升咩角先好呢 光斧同暗刀

Diu yuen

每日一抽中左新角
人生即刻有翻希望

以前一集集開po討論追番同依家自己補番
感受都會唔同啦

呆l左 每日單抽 中埋

暗刀就高攻
光斧就難死同清怪快
睇下你想升你嚟做咩

係咪之前抽光槍50抽冇料到今次補番數

決定棄驚了
日日比人打擊

扑ed

想要果d就唔中 麻麻地果d就自己走出黎

打活動打到好悶 有無真火場

呢條友真係歐撚到震
單機把啦
50抽光槍叫還左，多謝分享笑話

高手 升邊隻先好 我唔係好識玩 帳都係買返黎

又中咩匙碎 鋼

以為係epona巴中
睇黎個海豹晨早俾我扑左

無眼屎乾淨盲

以後見到入嚟打真龍有佢冇我

個時人人見到虛淵 點解頭兩集咁正氣
第3集就整一獲甘嘅 即刻紅咗

大家封鎖左佢，咪以後都唔會見左

佢都入到場

唔睇了

麻麻地

歐過佢等佢扑
就大家睇唔到大家

如果冇禮包呢隻game應該執左

睇可塑性記憶

扑黎扑去gay到

頭兩箱都抽到底先中條龍
會唔會打唔切

真係好過份，唔理大家感受
嬲豬

佢由家康歐到依家
次次都上黎笑鳩禾地

Fd ok

唔會 今次送好撚多戰課 抽到我手軟

應該大把剩

家康唔歐 抽成200先中到人

應該有計過
今次唔駛打太多高級boss都夠入場卷
唔錯

寶寶扑左你
禾幫你轉達比寶寶知

hionjj:你班非洲人恨唔黎架啦
你有你扑我有我笑你地爆死

多過你 唔中人

今次算係咁
戰貨多咗好多龍果
叫做打都打得有啲動力

睇唔到
無所謂

今次出齊10金果先換箱

小妹你

想升呢隻打真風

唔講以為你抽咗50個10連tim

收工前all c圖

係囉 真係慘

都話咗d歐洲人好嘔心嫁啦

50抽好多架喇 要儲好耐

我50個10連都未中斧
幾時可以俾我補番數條

一㩒就彈app

真
歐洲人必需死

小妹建議你去潛返晚水先

你唔係咁天真以為佢係講緊50個10連呀?

我450抽先中人
你咁都唔歐
扑

最重要係金果,打多D

扑算啦

我緊係知佢講5次10連啦

50抽我真係跟唔到

為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

#1都講咗 講還講唔好講幾多抽中
歐洲人無一個係無辜

禾地抽姐姐都好似咁上下

一次半次都算
佢係次次都係咁
上次新年又出鋼又出KEY
你咁歐自己同自己玩啦,我地玩唔埋冷

跟寶寶 好多次都係咁了

唔怪得知大佬灰到潛水

差啲唔記得
不過火弓佢好似淸袋

但禾次次都清袋wo
仲要乜都布

會唔會灰到又潛返

75000甩
破左禾記錄
禾隻丘比特都係抽左63000左右

去玩時空🐈冷靜下先

上水 今日大敗日

豬咗幾多pack

我勸你唔好追po
費時打擊自己

呢排返去玩pad冷靜下
真係好佛
唔課金都有燒鵝味

暫時22pack

見到大約講咩

贏果你又拎埋去課

不如拎D錢黎養寶寶
識自己去廁所
可以PT做埋保安
寶寶想中熊YEAH

賭咩

冇啦 琴日講左唔課就唔課

公子同龍絆都爆死 係要有個冷靜期

馬會

我寧願要龍龍都唔要你

手機禁唔到

公子都叫有保底

改名做三玖龍龍再問多次

賭到有啲暈 買完打下機
有冇人刷野

龍胖真係好貴#

暗芝士呢

十日wor ching

想打夠章就停手

唔會 次次都抽哂先re
而家金仲差700粒都刷滿5條gay龍

銀銅送好多賤貨

見唔見到個G字

香港公子有第8位

冇s巴6又巴應該係80位

有冇人真火 我短

我槍
不過冇人先打

莉

866 5398 缺補

補補在哪

唔食番4，5個都唔夠皮

又話唔食田野

頭先唔係話一車車水補

假的

禾係元廣都食左gelato

一車車水補（即將有）

搵到補 等

禾0課

705 6770

駛唔駛幫拉斷 34

34我黎

今晚做節

新開？

唔係 我見A1麵包果到有
又幾好食

真扑多件

on9比舊火山推左出去

仲考慮玩唔玩水補
要十萬

1001

998

法國現充熊yeah唔見咗
成日點人名 今次點返你名先

你有滿突老夫2萬5就夠

30血龍

咁一定要50環

咁50環抵好多

不過最好補建要夠高or等雙符用434
530好易出事

今日friend子話食八幡屋

一定434
多個技

缺槍佬

我食飯了

等S巴帶禾地好西

謝curry

要fat了

好耐之前兆萬有間八幡屋 伏到

機鼠話帶禾地食架

兆萬成棟都係伏嚟喎

冇毛了 多謝咁多位

過隔離創興仲多選擇

兩餐都食

正到

阿婆都啱

Too 碧

大波黑絲熟女

M字腳喎

比佢對腳夾住唔比走

好想聞佢隻腳

全bar sick play

踩丁丁

Friend子普通打工仔

好撚正
想撕爛對黑絲

兆萬唔平 雷狼巴推創興仲多選擇 價錢差無幾

大佬幾時帶禾食好西

好多巴打都識玩

已經坐低咗
唔緊要啦 最緊要係有地方坐底吹下水姐

呢位先生 請問你咩樹

禾記得兆萬好幾間都有煙剷MK妹做

想屌佢個幻幻版

Mk 妹

超級solo唔夠打

禾刀系小妹

好記得叫佢拎紙串過馬撚 入廁所撞到佢又去煲煙

真
今日禾地龍胖穿屎同肥婆靚絕譚仔

煲煙係工作一部份
因為係煲job

哈哈哈哈哈哈哈

維多利加.GIF